5年前已經有狗預言咗會4人限聚令

五年喇！城大前坐館做埋狗喇，掃檯玩到掃子彈喇 有無鄭sir前莊友出嚟講兩句

2015：「全部企起身！」

2019：「全部行返上行人路！」

哦

條友做左狗?

由城大殺到入中大

要問吓老豆fc

當年城大反枱條友而家點?

汪